點解啲人一到星期六日就狂出街？

星期一至五我明你有個衰老細迫你返工，但星期六日冇嘢好講啦

星期六日都要返工，唔好以為個個都返一至五架

病毒週六日休息

因為都出左五日，返工迫地鐵巴士咁撚多人，都唔差在出埋星期六日啦屌

因為疫情已經完左

關你撚事?

正解

一陣又要出街